**Накопительный джекпот** — это главный приз для всех слотов и игр. Сумма награды увеличивается с каждой сделанной игроками ставкой. Соответственно, чем больше игроков играют, тем быстрее растет джекпот на %SITE_NAME%.

Для того, чтобы сорвать куш, нужно просто играть в слоты или игры, чем чаще конкретный игрок делает ставки, тем выше вероятность поймать Джекпот.

С новым вращением барабанов и каждой ставкой размер джекпота возрастает. А если главный приз достанется победителю, то награда начинает накапливаться снова, но не с нулевой отметки.  